中大大台已成，久守必失

克警劇本：

暫時唔攻住，等你地開吓party雨革吓先。

時機一到，連登放風攻打中大，然後圍城打援，一網成摛

唔係話宜家撤，但註守中大既必需有evacuation plan